林鄭與逾30央企高層禮賓府密會 消息：中央要求控制香港主要行業

有外電消息指，中國要求最大國企在香港加強投資及擁有更多控制權，而國企投資的動作並非簡單地持有香港公司股份，而是被要求控制企業及擁有決策權，包括房地產及旅遊等主要行業。而《蘋果》記者日前拍攝到財政司司長陳茂波及多位央企高層等人的座駕進入禮賓府，根據本報收到消息，國資委加插與林鄭月娥在禮賓府單獨會面的環節，討論內容針對央企未來在港發展的計劃，以及提出香港政府對央企政策扶持和資源配合的建議，相當於任由中資公司開價。

消息人士向《蘋果》指出，央企赴港交流團有兩個秘密行程，先去深圳與中聯辦會面，之後再赴港與林鄭會面，一行30多間中資企業，當中不乏在香港有上市兼且有業務來往的央企，如中石化、中移動、中遠洋、招商局、中國中鐵、保利集團、中石油、中國建築等等。

而本報於本周三在禮賓府外，拍攝到財政司司長陳茂波及多位央企高層等人的座駕進入禮賓府，央企高層包括華潤集團董事長傅育寧、南方電網董事長孟振平、南方航空集團董事長王昌順、中電信集團董事長柯瑞文、東航集團董事兼總經理李養民及中國建築集團副總經理周勇等等。除此之外，亦有總商會總裁袁莎妮，以及渣打、東亞，上商的代表座駕現身。相關的央企高層涉足的行業，除了房地產及旅遊外，亦包括電訊、交通、電力等「戰略性」行業。

《路透》引述3位國企高層、包括一位與會高層表示，本周在深圳一個會議上，來自近100個中國最大國企的高級代表被敦促盡其所能，為多年來中國最大的政治危機降溫。

在會上，國企承諾於香港主要行業投資更多，包括房地產及旅遊，以為本地人創造更多職位，及穩定金融市場，但未有具體的投資作出討論或同意。出席的國企包括中石化和招商局集團，會議由國資委主辦。國資委、中石化及招商局集團尚未回覆上述消息。

上述會議的消息人士指，投資的動作並不是簡單地持有香港公司的股份，國企也被要求控制企業並擁有決策權。

一名與會國企高層指出，「香港的商界精英當然沒有做得足夠，他們當中的大多數人都不是我們的一員。」

消息人士向《蘋果》透露，原本央企赴港交流團只是安排央企的一般管理層出席貿發局主辦的《「一帶一路」高峰論壇2019》，後來國資委卻加插與林鄭月娥在禮賓府單獨會面的環節，令不少央企改派一號人物赴港，例如華潤董事長傅育寧、航天科工董事長高紅衛、國家電網總經理辛保安、招商局董事長李建紅等等，「整個決定非常傖促，咱們要協調VVIP名單，需要準備素材交給國資委，讓老總與林鄭開會之用。」

有關素材大致可以分為三個部份，第一部份是該央企歷年來在香港的投資總結，第二部份是該央企未來在香港發展的計劃，第三部份則是由該央企可以提出一些針對香港政府，對央企政策扶持和資源配合的建議，相當於任由中資公司開價。

而今次央企與林鄭之間的秘密會議，每間企業只容許一個代表與林鄭單獨會面，「也確保不會再發生錄音外流。」

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

一國兩制得啖笑，話埋比美國知取消得關係法啦

嘩屌你老母 而家仲係度火上加油

屌 班大財團仲未識死

仲搞埋啲咁既野

推

一齊染紅啦！加快攬炒速度！
中共真係當外國人係傻，
見你咁多大陸人做香港公司管理層，
仲信你香港人有一國兩制？

當美國傻仔?

on9 move

要撐港資英資 對抗中資

典型蝗狗思考問題既方法
乜都係用錢去解決 ...

不如規定每間上市公司都必需有黨委啦

未比佢控制嘅
除左醫療界仲有咩

呢個時候反而加速赤化香港
共產黨思維真係難以理解

唔好睇到外資好偉大
任何外資都係財團, 都係唯利是圖

將香港有咁紅推到咁紅 打算逼曬外商走

支共真弱智

有冇英文翻譯？

留島不留人 係支共治港方針

開始鬥地主了
不過唔係口班撚屌咁日日奶共
香港都唔會搞成咁
特別係港資班冚家剷

咁就仆得街啦
佢睇中香港人最怕既一樣野就係無飯碗
一旦國企可以有控制權
姐係以後每間公司都審查員工政治立場
製造長期既白色恐怖
以打擊反政府及港獨既思想
香港市

佢真係想㗎

SIR THIS WAY
一國兩制?

林鄭點解可以咁撚反骨?

袁莎妮咪岩岩先幫手話要查警察

佢哋不嬲過得硬到底就無嘢唔得

一名與會國企高層指出，「香港的商界精英當然沒有做得足夠，他們當中的大多數人都不是我們的一員。」

大清算，包括班所謂中環精英

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

呢樣野要整大佢，有咁大搞咁大。
要全力阻止同擊退香港所有的中資。

支共真係宇宙最邪惡

無哂香港人既香港仲搵唔搵到錢

香港人要開始建構一個新社會

即係要買到個量係多到有決策權？

支共開始動員在港經濟力量去打壓香港市民.

以後大家要有個FB/IG, 一個用返工名玩藍色係俾老細睇, 另一個用花名先係真

佢地認為可以

留地不留人根本就戇鳩概念嚟

一個地方得以發展根本唔係因為撻地係因為啲人

本身已經係啦, 港鐵, 國泰個d 都話要放一個人大代表落董事委員會裡面

中共垃圾

制裁香港係一定發生

提下大家 四叔間公司早排已經放左個黨委入去做針

國泰應該第一個bye bye

支共真係人類毒瘤

想盡早全面接管香港

去中共化

行動升級！
驅逐中資！

加快一國一制

點都要同支共鬥到底

仲唔明，根本同經濟問題無關

SHK 最近都入左個黨員入board

Fuck

正式宣佈攬炒會成為主流民意

玩爆佢都唔撚益你

可以刺_未

岩
一係放手,一係就爆炸

已經開緊波啦，你地睇下因航?

支共係唔會認錯 只會一條路黑到底

唔好當美國情報局D人流
赤化得快 美國仲會比香港亂做白手套咩

可以互相利用 我理得佢係咪為錢 敵人係中國就夠

即係話
支那對香港擁有權大於一切
就算趕走所有外資， 全面焦土， 寸草不生
都要死攬中國香港依個名

大家知支那春袋係邊啦？

習近平 唔放棄玩文革果套

其實控制左 = 香港玩完
佢哋鬼識管理咩

咁唯有攬炒啦

賣港賊

班狗官唔係仲諗住香港可以咁成功其實係靠佢筆垃圾國企資金啊化

半年前郭文貴好似講過同一樣嘢

快d引爆支那

帶頭攬炒?

屌你到時咪請大陸人變新移民 個個睇過美國工廠啦

習近平跟本弱智一名

已經bye bye左啦 太古咁撚垃圾

獨立關稅區喎
睇下有幾獨立？

林鄭 果樣

支那一直想擁有香港既國際地位 同時係自己人完全操縱

支共係

呢個icon 啱曬

唔怪得國秦同黨鐵好以識變臉咁720度變

支那人就係咁撚自大

唔好信曬美國會幫手
到宜家仲有好多人一聽「香港」呢兩個字就出曬水咩都肯投資

拎火水救火

已經進行緊啦

一國兩制
真係好笑

係佢地眼中唔係咁睇 講真政治永遠第一 經濟必要時可以完全靠邊站 連文革都可以搞十年 控制到香港嘅話無曬外資又有咩所謂

算撚數啦 咁撚大想頭

今鋪一齊玩撚完

驚你中共唔做咋，繼續好似國泰咁長遠係攪炒

而家喺香港做生意要聽黨指揮，國際線手足請用呢點

佢一心返英國㗎啦 香港搞成點佢點會在乎

國泰執咗佢啦

遲早connect埋班本地商界 整9個香港共同抵抗支那各方面全方位既入侵

國企化
計劃經濟

係支那眼中香港人跟本係微塵
所有企業高層係支那人，有黨背景
香港人只係下面既奴隸
永遠都冇權向上流
同印度既種性制同一道理

唔係美國幫香港 係美國唔再信任香港

證據係邊?
唔好亂講

諗都諗到，共產黨根本唔當香港人自己友，做到取代你一定取代你，你奶佢地變到佢地咁梗加唔需要你，上面十四億人有錢有人點解要你？

林鄭應該會跟，賣開港，可憐係班港商姐

在港中資大中小已經行緊

佢下一步想港資都係咁

或者用方法逼到公司唔可以運作 eg 國泰 然後要聽中共

佢仲有得返英國？會唔會諗多咗

外資賣晒野比中資再走去新加坡就好笑啦

唔好講笑啦
大公司嘅阿頭class有外國護照 is a must

睇黎10.1前仲有好多牙膏要擠
幾時擠到831黑警黨鐵聯合屠殺港人証據?

咁一定要攬炒啦

寧願玩撚爆佢 毛都唔撚俾條你支共

有冇英文VER. SEND去全世界,話國企會加大力度插手
叫佢地小心D 機密野

推比外國

加速攬炒？

班港資英資唔肯為港人打開保護傘點幫佢撐？

佢要嘅只係香港嘅國際地位
唔係塊地 唔係啲人

班香港財團係咪比針桔到肉了

講係咁講 但越黎越難玩.

冇美帝幫就收皮.

玩完了

似國民黨時期上海

一定要天滅中共

其實預咗佢會加速滲透
不過場運動未完就咁心急
驚唔驚去到一個地步 香港人唔驚無咗份工都要同你死過呀
反正今次win or nothing
驚閪咩

外資即使為利益 我諗佢地都有條底線嘅

大陸管理做得咁柒
得睇火燒連環船, 攬炒

新加坡真係多謝都黎唔切

郭文貴之前有講

佢想借一帶一路控制全世界 中共既野心係好撚大

好似台灣咁最值錢係地理位置咪係囉，香港有乜地利可言？
冇晒香港人同英國留低嘅制度仲撚有人理，好似新疆西藏

最自由經濟體

yes
所以而家班狗官先出嚟去咬
以前得口交部做

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛黨鐵商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，附近連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.13 @Template End@

有錢佬被共產？

就係你地攬抄都唔比你抄到
抄曬d要攬抄嘅人睇你地點攬抄

港獨=唯一出路

西環精英睇路 歡迎加油成為同路人

中共，權力>>> all

人地就真係將破窗論執行得切切底底

橫掂都腐敗左 不如再腐敗d

誠哥走得快 一定有古怪

嚟啦全面赤化

香港所有企業都要有一個黨書記是當識吧
香港女人想升職，同中國佬訓下先
男人想升都得，叫老婆同書記過夜先

慳啲啦支共

你當外國嗰啲人好似華人咁林善咩

幾時可以全面真暴動
文革既話好擔心扮奶共商人安全

所以佢地咪搞一日五百個加埋專才計劃
用大陸人嚟取代你班香港人

國泰？

好似控制國泰咁

係
所以之前出解放軍冇香港人信
之後有料爆出黎係因為美國反對先唔出
香港人實在唔了解共產黨
反正食草既都中國人
共產黨黨員永遠大魚大肉

外商都係為錢姐
可能會扮睇唔到

咪係
真係想知投畀佢777個選委點諗, 唔少都係商人
而家林奠要引清兵入關, 食你地個市場, 咬你份身家

都係誠哥最醒 永遠洞悉先機
一早走撚左

佢本身都係文革果代人 冇學歷冇文化

yes

唔好太樂觀 好多人唔係咁諗

是旦啦，就算控制哂又點，美國一取消關係法，就全部一鑊熟

面子問題， 中國人既陋習
要死攬xxx係中國既一部分
就算香港唔再識生金蛋， 都唔俾走

出左事-＞控制唔夠-＞控制多d->仲大件事-＞loop

我無知借comment 問，冇晒外資咁控制香港有乜意義？
佢哋都係想走資啫，冇外資點走……

好呀
玩大d

一名與會國企高層指出，「香港的商界精英當然沒有做得足夠，他們當中的大多數人都不是我們的一員。」

清算埋班商家

支共一定要永不超生 唔止死咁簡單

羅范阿哥咪入ha,控制醫療界囉

國泰已經先行緊一步

好快如想上公房就比錢疏通就得搞掂

房地產
香港班有錢佬GG

仲要投資落黎香港?
唔驚佢地走資咩

支共

cls

藍絲醒未？
就算你日日唱紅歌話自己係中國人
佢地係永遠都唔會當你係自己人

到清算商家
我真係恭喜你地呀

眼中只有錢

百五*

啲咁嘅思維我就唔信玩唔爆

聰明，要控制就難免損害外資，同要加錢投資，之後外資走佬，比你控制哂又點話，最後香港投資都會變垃圾，加中國比人制裁，正呀

田少個班含得撚

係
睇隔離尖東站搶野個post就知

好似所有係香港上市既國企已經做緊
就算冇黨委又點？
馬雲有樣你睇

肯定又好似沙士嗰時咁，包裝到係救市措施，然後香港又會有人信

啱呀

推比美國議員睇，直接取消關係法

852都有轉載

又黎玩批鬥

香港玩撚完

一國兩制

今鋪含得撚

有冇英文 version link?

支共必須永不超生 無論任何手段

屌你老母, 原來只係同央企展開真誠對話

賣港賊

當美國佬傻?

支企接政府project賺大錢
私人市場就頂爛市，迫走其他企業

政府賣左党鐵比佢地咪得囉

根本中共係想操制全世界 重恐怖過Nazi

商界精英 = 比錢就會奶袋底既人

當你跪，佢自然會吞，吞完食咪連骨都無
當你企硬，佢反而要安撫，雖然難逃別吞命運，但至少多幾年安樂茶飯食
可惜國泰做錯一步，跟住全部變左無腰骨軟體生物，大陸佬佢唔加快吞搶都對唔住自己啦

一國一制 我dklm!!!!!!!!!!!!!

高層同決策位比哂大陸人做, 香港人幫佢地執屎

佢老豆文革比人鬥左落黎.搞到佢霉左好多年.
而家仲唔有仇報仇

中國將經濟政治綁埋一齊都唔係第一日

如果我係傳統香港本地商界,我會驚到瀨屎,因為之後冇運行。

商界 #weconnect

其實佢依家已經控制咗絕大部份，之後再加強，都唔會有太大嘅效果

真係好撚仆街

Sorry,香港最大資產唔係中環林立摩天大廈而係香港人

國泰一早都唔係純外資啦

Agger
不要跌落同溫層
中國寧願主動攬炒都唔俾香港自主

要諗定策略， 調整心態
Worst come to worst.

有機會大部分淺黃，中立， 寧願做番奴隸有飯食
文宣要做好

Cls

唯一出路真係獨立

其實好撚戇鳩當全世界都變得同支共一樣咁劣等 咁有咩意義

我以為一早控制曬

唔係幫
係唔再落搭

係trump出現左 佢個如意算盤先未打得響

其實側面話畀你知港獨先係唯一解決方法

奶袋底都唔到你做
任你讀過幾多書，都只可以做支那狗下面隻支那狗下面隻支那狗隻狗

當年佢因為上山下鄉, 所以先無得讀中學

一早講左中資請晒D港漂做中高層
香港人係下層做狗

大陸知你地熱情減退，
又出黎幫下香港人手

要反制共產黨！

成立新貨幣/用虛擬貨幣！

唔通啲鬼佬好似大陸啲撚樣咁跪

你搞鳩佢真係攞你命

班有錢佬要同黨委爭權了，第一步入董事局，之後買起間公司就踢走

中資越多外資唔係會走得越快咩？
仲有 用咁多國家隊黎控制香港市場而經濟鎮壓，不如一開始學澳門咁年年派幾千啦，分分鐘唔洗咁多維穩費

除了錢他們還有甚麼？

大一統思想真係垃圾嚟，搞撚到啲人唔識管又唔敢好似美國咁一國50制，將佢斬草除根的話可以解決好多問題

我都唔肯定 但我覺得首先外資點都唔會走曬 唔好expect外國商人就好有情操 同埋我會諗咁落去比美國制住不如自己控制咗d企業會容易d走資？

呢方面真係唔識

有對抗就打壓，straightforward

佢哋識撚以退為進咩

路透嗰篇相關報導：
Exclusive: China prods state firms to boost investment in crisis-hit Hong Kong

支共真心弱智㗎

跟本就唔識解決問題淨係識高壓控制

過多幾年老闆都冇得做，真攬炒

習種只係想搶曬香港啲錢做皇帝
平民有無錢有無飯開佢唔care
變到北韓咁仲好

袁沙妮咪同王維基落名要求查警察濫權?

中央要控制港人，中央要控制港人，中央要控制港人

Push

央企係重點

攬炒啦

剛剛委任左笵學齡做醫管局主席

計劃經濟

但同時中國開始缺水，唔可以好似早幾年咁揮霍，小學雞治國好危險

Burn

渣打 上商....
睇黎恆生仲安全過佢地

除非你喺佢個閪度出嚟，
否則中共從來到永遠都唔會當你係自己友，
從．來．都．唔．會。

關咩事
誠哥夠係小學畢業, 佢中文比香港大部人大學生都勁

一個人既知識/文化係睇佢個人有冇心
而唔係學歷

打工仔記得轉走強積金！

推一推比多啲人見到，強積金係大家血汗錢，唔可以就咁蝕曬佢！

好多人未轉（我公司班人都係啱啱轉）
趁依家股市托高咗，記得叫埋家人同事一齊轉！

轉買債劵/美股都好
覺得中美和好可以買多少少美股
我自己就轉買債多

佢哋覺得硬到底就可以解決問題

仆街啦 政府帶頭全面清洗
連港資外資都唔放過

唔知你地知唔知?
中電有意轉大陸供電, 自己唔再賺香港人果少少錢,
資詢好似就完添

愚蠢的人先會咁做！

不出十年
支共：你們吃黨的喝黨的用黨的替黨工作的住黨的談什麼港獨

我會選擇毀滅

大佬匯豐有高層跳船

最值錢咪係個時區到囉

好恐怖

攬炒

老實講
如果佢預左玩爛你， 基本上成本一樣
就算外國制裁， 最上果班土皇帝甚少影響
繼續係北京食美國牛排， 渣歐洲跑車

出路只有一條， 香港用血去獨立
加美國打到支那番食草時代

屌 睇黎全民只買長和
現在只有李氏識得保持距離

[行動][口號]915！銅鑼灣見！

真係想攬炒

借位推下自己post

香港人自己開公司喇喂

【論述】點解無人講？一招搞掂 篤灰、清算、蒙面法

其實已經係公開既秘密，中資一早已經不斷收購重點行業既華資公司，在公可以操縱功能組別、商業封殺，在私可以名正言順走錢黎香港。

China capital acquiring local firms in Hong Kong's major industries is an open secret. In public, controlling the commercial sector means control of the functional constituency and blacklisting foreign and uncooperative businesses. For the CCP leaders' personal gain they can legitimately move large sum of cash out of China.

你仲唔明....
解決覺得有問題既人...留翻啲覺得冇問題既人....咁個問題咪冇左.....

有冇外國人知道

當年就係覺得香港無用先割讓.
比英國佬搞起左就想收番

收番然後自己又唔識管治 on99

根本上只要由得香港自己管自己就已經足夠.唔知中共搞咁撚7多野做咩.

李嘉誠成年後再有讀返書, 習近平就唔知佢有無了....

其實側面話咗你聽香港唯一解決辦法就係港獨

之前國內有條友想走資 賣左一堆持股
即刻收到電話要佢買返晒
如果唔係就好自為之 準備接受制裁

似係想解決香港經濟多D

19話人地文革成個中國攬炒，洗驚你香港

呢個組織必須永不超生

agree
現實咁講 台灣係島鏈 所以美國點都會撑
香港

唱歌還唱歌， 係時候返正題

抗爭到底！

要加快攬炒進度先得

天滅支共

到時俾人買起晒 唔到你揀

我地都唔驚佢攬炒呀 不過佢攬炒大鑊過我地滅國咁

個概念係,大陸有錢人手持只係冥幣

香港先係真正有錢

大陸要牢牢掌握香港,一來係來自政權倒台的恐懼

二來是要擁抱生金蛋的雞

三來是源自根深蒂固的自悲感,越自大的民族,骨子裡是自悲,香港人可以説是全球最聰明種族

為左「割讓」既面子
同錢去boost中國經濟，可以火箭級上升
香港只係condom
用完， 香港+香港人？ WFC

港資都唔撐自己啦

根本香港人好撚簡單 有錢搵安居樂業保持番本身自由空間嘅話 有冇真正嘅民主普選其實wfc

美國佬心知如果係咁係香港冇得同中資鬥，唔該快手取消香港關係法

先係文革革走晒道德觀念，再即刻改革開放突然有錢，咪搞到而家咁黑人憎囉
成班撚樣以為有錢大晒

林鄭全方位賣港

［熱門無嘅？］913中秋佳節

嚟啦 攬炒

特別係南方人一路都俾北閪針對

整死香港
自己都殉葬

當政府都幫中資佔市場，外資重有錢搵咩

即係叫人準備頂住個市
但係你要人用自己錢頂 邊個肯呢？
唱首國歌都要收錢啦

咁咪攬炒囉

話知你成個中國賤民食草 自己做到皇帝就得

攬炒係指美國制裁香港囉 呢樣野從來唔係支国話事

取消香港獨立關稅地位

咁咪損人不利己 香港經濟冧左支那咪一齊冚家鏟

其實中共港共奶共係咪真弱智
打壓愈多只會令人反抗愈勁
反正都冇㗎啦 不如直接冇得徹底啲 點都唔益強國
做咁多dirty work咪即係同國際講一國兩制已898
次次話降溫 但秒秒都升溫
要降溫 最簡單叫停奶共派啲攻擊行為都唔做
撕memo 擲化學品 on9叫囂
你班建制叫依啲做維穩 但實際叫火上加油
有腦都唔識用 唉

每間企業只容許一個代表與777單獨會面，與「確保錄音不外流」有何關係？

你不如返大陸算啦

賤婦人唔係咁嘅貨色點會攞到777張票呀

就算整個中共崩壞， 下面十幾億人既屍體
最頂既支那土皇帝都唔會有事

香港人係死於自己on9

其實根本就係要港獨, 脫離中共之下先有運行

有利益緊係要奶到盡
咁先符合共匪本性

佢地係同港共命運共同體黎

除左港獨無第二條路

點解咁想逼人權法過？

但佢依家搵埋北水企圖控制香港經濟
美國一制裁佢自己都衰多兩錢重

屌咩 仲搞鳩香港

Do it We, HK citizens understand what it takes to bring down CCP and are ready to suffer the consequences.

香港人話要反共wor 支共怕怕
但又以為可以唔攬炒地隊死香港 看得自己太高

官方攬炒

因港出現了

但佢今日如果將香港啲錢變晒冥幣，咁之後就淨係會識生冥幣，冇晒金蛋

厲害了我的黨 仲咁張揚落嚟開埋會

從來都無人覺得佢地好偉人
只係寧願比李日日賺都好過堆國企九條街

冇錯
D錢一日未出大陸一日都唔係自己既
隨時因為派系鬥爭比人抄家

push

都係大陸俾錢，過河濕腳
佢哋多謝都嚟唔切，點會驚

輸左就乜都冇㗎啦

面個套係國企黎控制香港
底個套係國企用香港去侵略全世界
實際上就係貪官用國企走資出外國

同攬炒無分別

你誤會左d野，佢係想將所先行業變哂做中資

支共：唔埋堆既話，出左國都可以送幾個意外比你

柒婆賣港

大家識做啦 可以開始滲透

好呀，我真係好希望有生之年可以見到香港仆街

721

習總係呢個水平架啦

咁都比蘋果知道

咪繼續加速香港死亡囉
自己攬炒

香港地理位置其實都係靚

我只能講中共係要香港個殼，而唔係內在。咁樣做，就算係個殼幾掂都好，都係只係個殼，欺騙唔到人。香港唔係一個地方，香港係由香港人創造出來！

會唔會太睇得起自己

真,文革班地主

大陸真係冇腦，咁玩同趕外資走有咩分別

百年老店 最後都係無骨氣

除此之外，亦有總商會總裁袁莎妮，以及渣打、東亞，上商的代表座駕現身。相關的央企高層涉足的行業，除了房地產及旅遊外，亦包括電訊、交通、電力等「戰略性」行業。

除咗 HSBC, 渣打 d 客都可以轉定銀行

要同美國國會講 制裁香港

香港只係高官既走資工具
所以佢地要趁香港病拎左香港既經濟命脈
搶到港資外資既話事權
可以避免外資對中共既制裁
情況同港共所想收購倫交所類似
都係想有多d籌碼反制裁

我就咁睇上面段新聞 支資只係做渣香港春袋行業

即係控制香港人 同避免同外資衝突

本來最終目的都係咁 依家只係加快過程
見無扮嘢咪郁手囉

雜總係唔係想同美國鬥快？

難都要做

驅逐共黨
光復香港

正呀 唔洗緊急法同解放軍都可以做中共既二線城市 廢青想攬炒？冇咁易

【行動po】全民文宣日！每星期一齊貼連儂貼文宣

唔好意思借個位宣傳
小妹提議每星期一四晚做全民文宣
一齊出街貼連儂啦

呢D係國企黎... 全部都有政治任務同埋由國資委(共狗)控制....

私人果D叫民企, 話就話係私人, 但實情都係聽共狗支笛...

見支那咁多年都想複製香港就知

佢哋係想對香港有多啲控制，繼續打壓港人同埋玩大灣區
國泰就係一個活生生嘅例子嚟

中共走回頭路 改革開放黎把撚

自由市場?

合理，一定要制裁佢

班鬼佬仲未識驚
除咗美帝 其他應該仲保持緊食花生心態睇香港
講到尾又係爭食鴉片

一定要推比美國知先得喎
一國兩制食屎啦

香港人就係香港有國際地位嘅原因
唔係嘅話上海深圳點解一直都代替唔到香港

快點制裁香港

國際見

高度自治?

清洗香港財團時候到了

可以係插黨委落董事會,唔比插就唔準番中國做生意,打國泰咁打

應該話連鬼佬都一樣

冇晒香港人仲係咪叫香港？

英資美資會怕制裁
所以民進人權法好重要

如果講緊十年前民智未開嘅時期其實冇錯
可能我太後生，到強推國教嗰排先開始feel到有人醒

No foreign capital may want to invest in Hong Kong then, let alone China
外資唔會想投資香港，更加唔會考慮中國。

佢本來就想將香港用完即棄
唔係駛咩搞深圳經濟特區

佢地唔知國際地位係會變

佢本身就係支共既人
何來反骨

CLS

火上加油

佢地係想控制香港資源，等香港人冇籌碼反抗，然後開始清算，所有奶共嘅都冇得留低

仲唔取消關係法

一變國企,香港就88

大陸可以為面子以傾國之力做好香港門面，
以示帝國出手全冇作用
但，清朝咪就係咁亡咗

教育 法律？

其實攬炒已經開始咗
近排支共種種行為都係想避免情況發生 收購倫敦交易所 上海深圳免稅 開放金融市場 干預外資公司 解放軍恐嚇 口交部

兩害取其輕

真

大家都知
但唔攬炒又點可能獨

絕對要post上Twitter俾外國睇

自由市場

班鬼為咗入支那市場開放技術都肯
唔好睇到佢哋咁高尚

依家已經系la,中資銀行香港分行大部分的總裁,副總裁,助理總裁都系支那人，部門主管有部分都系支那背景狗⋯⋯支共想整走香港人,但又想要國際金融中心的地位,想錯距個心ar, 臨移民前都要最多爦炒...

佢d仔奶共呢

岩呀 配合社會評分用
示威負分 冇得用電 on99

佢係趁仲未完全失去香港控制之前，先一步控制所有香港嘅資源

但係咁樣咪會嚇走外資

win or nothing 唔係你同我決定到

就係國企阻住晒唔俾人同佢競爭! 自己又垃撚圾! 唔只國內阻住晒政治改革! 影響埋香港落實一國兩制!

全世界要一齊制裁中國，否則只會養虎為患

蘋果真係好識揀相

已經搞緊香港地產界 官媒出咗聲

啫係要買起香港？唔畀其他人玩？咁仲要乜一國兩制？擺明要攬炒。

完咗好耐

邊行有中資嘅唔咁玩
華為 支那建築

唔係林鄭急功近利.香港人都冇咁快醒.
中共都唔洗急速趕住赤化香港

我係地產商就賣撚晒俾佢啦！識撚玩香港地產市場咩！

Twitter time.

#ChiNazi

見埋晒啲人全部國企央企，就好似平時做決策剩係見狗官行會成員保皇黨一樣😂😂

要同外國講香港內地化! 國際資金早退為妙!

有錢佬唔係唔知咩事.係佢地唔敢反抗.
聽聽話話可以繼續同支共一齊壓柞香港人

等支共平定左件事就會搞9佢地架啦
拱手雙讓自己個企業比支共 諗起都爽. 而家咪即管企係大陸個邊囉

TVB 已經控制香港間間茶餐廳既部部電視機

幾時開始共企支線

快d攬炒！

借回覆位推post

香港人自己開公司喇喂

【論述】點解無人講？一招搞掂 篤灰、清算、蒙面法

香港市啦

賣完港 攞晒利益 就走 fat-fat

香港主要行業除左交通同金融地產外
我仲諗唔到有咩

錢

剛剛都想POST 依單
拿, 商家佬, 你重企係邊邊?
依家講明要好似馬云咁食埋你份身家
反送中本來就係幫緊你地, 依家幫正苦?!

推比美國

好快會有

快d 撒資啦外資

其實一直都做緊，冇咩好驚訝

推啊屌

有錢有權
點解要反

其實係一個靚助攻

煲大佢俾美國及其它國家知

中共同香港都係無藥可救，快啲制裁我哋

一國兩制係一個謊言
加速攬炒

唔知點解我覺得到時會有好多香港人出來反中共

全球最自由經濟體

share

建議你睇睇黃醫生篇文

呢個真係要睇香港人覺醒未
All in or nothing
中共都係搏架咋

推上Twitter比美國議員
國企控制香港 美國公司都會gg

希望到時多啲港豬覺醒啦

高鐵同太多關口
變相淡化左邊界既概念

每次對話都無可能完全一樣，流出就知道係邊個錄，間諜會被處置

要睇識唔識內鬼識唔識做手腳竊偷

佢唔係想解決問題
而係想解決你班友

你諗多咗，既得利益者點會反

佢就係想由就業、衣食住行都全面控制先死
即係巴士黨鐵要用支那車，野食由支那進口
銀行服務只有中資銀行，飛機都係
搞信用評級就指日可待

中國威脅論打壓外資 染紅企業清算航運龍頭大本營白色恐怖橫行貨幣操控 嚴重影響全球經濟反人道 暴力主義 阻礙救護反人權 軍事鎮壓誣陷扣留外國領事館職員公然宣佈國際聲明已成歷史人面識別系統全面入侵私隱智能燈柱RFID監察行動痕跡 5G WiFi隱患信用系統標籤分等 限制人身權利打壓異己施壓公共交通系統公司施壓司法機關系統掌控執法部門成管治機器新聞媒體自由封鎖 假新聞一言定音不容異見之聲 網絡圍牆封鎖屏蔽 宣揚一人執政黨國 造王英雄主義改造信仰 壓抑宗教自由中國人納粹主義浪潮入侵西方主義國家新疆教育營文化滅絕 非我族類 封村屠殺 毒針坐刑六四屠殺事件 歷史檔案依然封鎖維權人士牢獄之災 信用評等負分步步為艱 每年逃亡海外陳秋實律師片段、多位內地藝術家遭禁聲強制拘留 驗血 政治檢控 勞改人民日報種族歧視深膚色人種警隊以‘甲甴’爭議厭惡性詞 代指運動人士過期催淚彈CS神經毒氣 大量存放使用 社區災難解僱 清算 追捕 人面拍攝 ID追蹤

好大GE官威
1對1會談

其實一直都做緊,係你班友太睇得起香港企業

擺明要侵吞西方國家起香港既利益喎
等同對列強宣戰喎

如果大陸2008年已咁做都重有機會
所以而家係艱難時期，積咗廿年嘅
資源，睇吓磨唔磨得掂香港，但大陸d
權貴點都係悲劇收場#touched of
磨唔磨得掂香港，大陸政經一定完氣大傷，
再冇足夠資源對內，一定爆發分配不均，
打土豪分田地再 loop 過
就算攪掂香港反而大陸死得重快

所以都係攬炒快d，香港重生快d

受國泰單野啟發，維穩用軍警不如用國企，繼續赤納粹

點都要支共無層皮

要文宣去twitter啦

好多高官都有鬥過老豆老母老師

已經唔係賣港 係買左香港再賣港

港資奶都嚟唔切

央企都就黎比人制裁
佢自己都搞唔掂

用愛國主義綁架
有理智嘅得0.1%

我覺得香港人去到第二個地方都可以重新建設香港
相反香港冇香港人就

深圳未來會吞拼香港

開始共鳩班富豪產，好似馬云 咁下場。

狗都未必俾你做 支那最忌外省人

終於燒到商家佬啦

冇錯，呢個亦係中央心願

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔係話要發展深圳既咩
咪試下趕走我地班真香港人囉，我地去到第度一樣生存到，靠你支国吃得屎

香港班有錢人仲成日奶共
人地已經plan緊對付你地啦

俾你提早收番香港又點，香港人預左攬炒，而呢個時刻你俾幾個國家攻緊你，仲自封後門，我地香港人走得就走，留既就放長雙眼睇幾時沒落

其實香港早已經係啦
到時再紅D, 美國唔比你美金
到時候

twitter見

支那建築年年賺大錢

睇國泰就知啦…
唉 好絕望…

係因為制度差異 而唔係個人嘅本身

塘水滾塘魚，冇能用，甘叻唔能好用港紙，唔能好賺美金

推比大家知

呢條全民對抗中資嘅戰線喺運動完之前一定要商討下點應對
我哋要為將來保護香港爭取最好條件

另一個角度睇，如果唔係香港人會有咁嘅制度？

聽話都要死
新世界, 新鴻基, 恆基

啫係無一國兩制啦? 啫係同深圳無分別啦?

啫係想攬炒啦?

消息人士

我都想。最好推再教育營。人人有書讀

屌你老母

香港電力每年都生產過剩，南方電網要入場即係逼兩電走

d 中高層全部終国人 再用專才攞香港身份證
香港人只係出勞動力

第一個應該搞ISP, 今次仆街了

英國：「一國兩制運作良好」

根本唔怕外資走.......

黨支部

香港嘅制度應該係英國人俾

攬炒
到時赤哂咪自然香港無埋政策法

人權法特辣加辣唔該

Link?

唔可能唔衝突，香港大部份戰略性行業本身的外資做緊，電燈，航空，根本上總之係香港係唔受歡迎，不過近幾年因為買咗好多嘢而香港人亦都唔意識到問題，先至俾佢壯大

取消硬關係法
成個經濟都係中資控制哂同深圳上海一樣咁仲點會有特殊地位

已經地產霸權 大事大非都要企人民對面
抵啦

唔識講，而家唔似攬炒。似中美合作，一齊放棄香港

大家都開始輕敵，又太天真唔珍惜美國呢條最後一根稻草。

Pelosi: 香港人就尼死啦，一定要儘快通過HKHRDA救佢地呀。

Rick Larsen： 唔係呀，佢地係商場唱緊歌有冷氣，狗都唔屌，好開心呀

：又係wor，咁我地俾多d時間中國佢地自己搞掂啦，好似話科緊水尼啦

合拼電網都玩死你啦

點都要攪到中共死, 香港先有機會重生

緊急法反對咪派人控制你

大陸一直覺得外資為左中國市場 點都會含
就算真係唔含 大陸覺得你走左仲好 我食哂個餅
佢地一直係呢個思維

好！呢個時候仲要迫死班商家佬同有關行業
焗鳩佢地反

日落帝國

所以話誠哥真係睇穿哂

shk 奶到最pk

其實係更大規模走資既方法

班商家應該諗賣盤走佬多D
但走唔走得切係另一件事

爦炒媽

明顯內鬥加劇

又送香港人既錢

屌妳老母臭閪

搞到咁重諗住繼續賣港，死性不改。

要有英文報導再煲大佢

新記係大灣區佛山個邊有大項目呀嘛…

謝巴打

真心咁樣真係放棄香港啦
我唔介意，咪餐餐喺屋企食
與其染紅晒
直接搞個遊行話取消關係法啦
反正香港對美國唔重要
反而可以殺死中共就係我嘅願望，我就算往後成世人喺香港食草都唔介意

早啲令香港攬炒好過益佢哋，佢老味，廿幾三十年前香港對大陸咁好，又拎衫又投資又捐錢，我地都冇要求佢哋做啲乜，今日恩將仇報，有個臭錢就想控制香港，強力滲透，你不仁我不義，食屎啦

一名與會國企高層指出，「香港的商界精英當然沒有做得足夠，他們當中的大多數人都不是我們的一員。」

香港商家佬，明踩上頭仲忍

證明中共同香港永遠無法共存

咁要由而家開始
趁未成事
盡量唔用中資野

攬炒囉

即係迫美國加埋d香港中資企業高層入個制裁list?
其實控制晒都冇用, 如果攪到取消香港關係法, 外資一定8成轉去新台幣, 2成轉上海, 香港根本冇咩實際作用

路透有

哩單野點都要文宣
仲要加埋國泰單野落去

香港反抗定認命都必然會收皮, 所以先至講我要攬炒

黨鴻基
黨基 (恆基)
黨世界 (新世界)

制度要靠人維繫，普通法都要靠法官維繫

繼續賣港吧

邊個話中國獨裁
入面不過有幾多黨派

係，大家一齊諗辦法... 25 計劃有無得諗？唔係講笑，係講真...

根本就係想用經濟完全控制香港人...

咁你迫我做中資公司，好，咁我咪做羅，低級職員就 hea 做，中高級個D，搜尋公司黑材料，犯罪記錄，貪污罪証，爆大鑊。成立民間狗仔隊搜証...

多謝母親，Twitter 見

個制度英國人俾架 然後我地土生土長嘅受西式教育 所以先建立到一套普世價值觀

Tui

都係方法，但我估大部份職位會俾哂新香港人。
佢地的目的係想換血。

支那好撚弱智呀屌你
唔係錢唔錢嘅問題

仆街了，要控制晒各行各業

人權法落左佢就走唔到啦

外國出手啦，損害到你地利益啦

新華社發表時評，指出修例風波發展至今，折射出香港社會有深層次矛盾，極待解決，其中最突出、最迫切、最讓人詬病的是住屋問題。文章說香港經濟結構單一，地產經濟獨大，中小企失去生存空間，社會漸失活力，中產向下「淪陷」，青年難覓上升通道，貧富差距加大，令社會矛盾不斷產生。

文章指出特區政府亦意識到高樓價的危害，覓地加大供應量可謂對症下藥，但在反對派的掣肘下，進行得不順利。反對派的政治目的，不必再說，而一些既得利益集團的如意算盤，無非是以阻礙政府擴大土地供應、抬高自己囤積土地的價值，或改變土地用途，謀取最大利益。

文章認為香港當務之急是止暴制亂，同時亦要採取有效措施，解決深層次矛盾，徹底消除社會動蕩的病根。

大陸想將怨氣轉去地產商度

唔係用經濟解決 而係要全面操控香港
政治上操控而經完成
司法果邊等多幾年等現任終審法院班大法官退休 就可以進佔埋
而商界本來係用蠶食慢慢對付
依加已經忍唔住用鯨吞
今次運動失敗的話 香港就完全受中共宰制 真真正正無後路可退

維尼代表左而家D共黨高層，小學程度做阿頭，你反佢就ko你

Thx for reminding. 加返條Twitter link比大家RT先.

最值錢係個”局”,包括歷史，人，地理，法制，政府，不同勢力

中電港燈好快死

遲早鎖國，變埋北韓

乜支那仲有錢?
仲拎錢出黎FING唔驚支爆

再講
支那企業借香港錢搞咁多野
還左錢未?

田少呢啲港商永遠俾人踩住，仲要奶，so sad

我信香港人到時可以救到自己，
樂觀咁諗，大家咁多橋，唔會食草

誠哥咪醒
早d同支那割蓆就唔洗俾支那揸住春袋
國泰、九倉而家咪俾支共任人魚肉

未必，到時唔少自認係中國人嘅香港人會照樣生活

佢地咁多年都係同一套方式
一有對抗就加速打壓

全球第二大人民幣離岸結算中心

點控制呀屌你老母

Tell Americans

敵人既敵人。好我支持。打到樓價
攬炒訓街

即係要收班香港富豪皮了.焦土到有錢佬了.

癡撚線屌你老母

呢種手段，支共一路用緊…亦因為咁先造成近日大機構內同專業人士之間嘅白色恐怖…必須有一啲有效嘅應對方案！

諗到嘅有：做國際文宣，指出中共將政治帶入經濟層面，要求國際社會同貿易組織（WTO、IMF 、 World Bank ）等正視，以至採取懲罰…

指出中國干預香港自由經濟活動，因此要降低香港同大陸嘅自由經濟評分，令外資考慮撤離…甚至影響信貸評級機構對中國同香港嘅信貸評級，藉此增加中國同中資企業嘅融資成本，隨時加速支爆㗎…

香港地產商玩完你可以住支那樓

LE 單野都要好好文宣下

反正遲早都會無關稅優惠 攞埋去lor

每次大單嘢之後支那就加強控制

過多幾年爆單仲大獲

Tweet大件事

國企有全面控制權之後一定騰籠換鳥，到時班藍絲點認中國人都冇用，一樣冇飯開，到時係好多人想反，不過香港應該冇左價值，出解放軍任射

其實4大好似SHK同恒地冇乜外國大投資.....

有錢俾先算，課金愈多支爆愈大鑊，另類攬炒

其實由1983已經開始左統戰 係由地下升左上櫃面 而且商家野香港人意識到都做唔到咩

呢一刻外資對中共係助力 唔係阻力 因為利誘就搞掂 可能重會幫中共做野tim

到時候完全掌握香港再商界全面戰爭都未遲

藍絲成日覺得奶就有飯食，事實上你係香港人佢就要搞死你

早就做緊啦班共產黨！股票市場都係佢嘅！

今日香港
明日台灣

訓緊街啦
香港樓不是給香港人住

我早幾年已經講過俾屋企d港豬，淺藍聽，中共一定要everything under control,所以由以前同佢做生意一定要合資，之後再國企入嚟香港，股市，江+胡温時代大家都以為係走向國際化第一步，點知換左隻小學生揸莊就玩全面左傾+黨大於一切，上面搞國進民退，之後就香港d上市國企加黨委，而家就直頭要俾佢攞埋控制權先可以係上面做生意，下一步就食埋間野，只係留低你個牌頭呃外資，再之後就全面騰籠換鳥，唔請香港人，最後就連公務員系統都換埋，呢個就係班仆街藍絲，冇遠見嘅商家事奉兩個主，同魔鬼做交易，仲要屌尻間接幫緊佢地嘅抗爭者嘅下場

變北泡都冇問題㗎
成班領導人依然富貴咪得

屌

燒埋有錢佬，中產了

林鄭真係典型廢柴，兩面不討好。。

中國持有更多香港事務 攬炒就越有價值
香港死你都唔洗諗住好過

電水網食住行

屌你老母

其實一直逼緊我地獨立

所以有中共既地方就有貪污
貪污被西方禁止係因為資本主義要求市場價格競爭，唔鼓勵無法交易既非價格競爭
而共產黨管治下，市場政治競爭多過價格競爭
共產中國只可以擁有出口市場，同世上既其他共產窮國一樣
國內市場始終會失敗

記得唱歌只係支線 無論成功與否我地都俾人清算緊

錯，你唔係北方人已經有罪，中國所有省市最高層都係北佬永遠唔俾南方人上位

所以香港班藍絲愛國狗遲早被人棄置

佢地就同做雞一樣
一心以為奶下就有快錢
以為奶得人地舒服就一世衣食無憂
點知一黎唔係人人都有本事搵到大錢
二黎人地總有一日搵第二個奶
最後一身性病又冇其他技能
傳染埋佢下一代又冇錢

以為人地會照顧你一世？
人地射完就走啦
仲要屌人唔肯一齊做雞

順丰已經係咁 沒咩人知順丰果大老闆係香港人
上年已經被中國食左

奶就唔會越走越急啦
同埋上面搞左盈大地產好多年
擺明無運行心照啦仲有咩好奶

譯做英文等美國跟住個名單制裁啦

睇醫管局就知，搵個前中信高層 即紅底人士做主席，實行多方面政治監控

佢老味，唔掛得呢輪多左主要人事變動，就係加快藍化

愈控制姐係愈會偷
咁香港高科技野就 GG 了

全部中資，人民份工由呀爺支薪，以後一粒聲都唔出得。

搵個低能仔做黨首領有乜辦法

路透近來不斷配合港共政府放 fake news , 收左好多錢 ?

"在會上，國企承諾於香港主要行業投資更多，包括房地產及旅遊"
你憎自由行，大陸團 抱怨樓價貴 就比多d你地嘆

核彈

都預左 但估唔到咁快開波 而且仲要講出口

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

港資咪即係中資

中共同我快撚啲爆

輸出革命囉睇你放唔放團

有冇巴打幫手snnd俾solomon yue睇俾佢知？

今次仆街了